屌 比個風吹到 以為自己頭暈

屌你吹到地震咁
成棟樓都搖搖下
搞到好似頭暈咁
唔好冧樓呀仆街

好驚